task_para.pdf

Car: id, Марка, Модель, Год выпуска, Цвет, Цена, Регистрационный номер.
1. Создать массив объектов Car.
2. Вывести:
    a) список автомобилей заданной марки;
    b) список автомобилей заданной модели, которые эксплуатируются больше n лет;
    c) список автомобилей заданного года выпуска, цена которых больше указанной.